今晚首爾弘大人鏈嘅港韓手足們，多謝你地！

零下7度，一條長長嘅人鏈係弘大築起，
係寒風中嗌口號，中英韓都嗌勻晒，又拎住文宣海報俾途人睇，屌，好撚感動
真係好撚凍㗎

買左2枝熱嘅蜂蜜紅參飲品俾拎旗同播片嘅手足飲，希望你地保重身體，唔好冷親
太多人我買唔晒俾咁多個sorry

韓國線好重要㗎，好多活動成日搞，
好似黎緊1月4到5號就有個文宣展，會去韓國嘅大家可以去睇，韓國線真係絕對不可忽視

광복홍콩 시대혁명

仲係唔係度,趕緊黎

佢地話等陣會去普信閣倒數

9點完咗

我去seoul sky塔睇煙花
唔知有冇得放

感謝手足

啱啱同手足係弘大企咗大半個鐘都頂唔順
所以都係唔出去倒數啦 返去明洞嗌光復香港算

我依家係lotte mall 都係想睇煙花
但係唔知有冇
準備好倒數個陣大叫八字真言！

btw多謝手足

我都係樂天,有冇上觀景台

冇呀，夜晚先過黎，依家係餐廳坐緊
巴打知唔知今年樂天塔煙花有冇取消到？

唔知幾錢入場，同埋啲煙花係棟野爆係入面睇好似好on9

辛苦晒, 有咩方法可以同佢地道謝

邊個位好,我都搵緊位,d 舖頭又收晒

屌，我仲撘緊地鐵，佢又中途cut左站係建大等緊車

多謝手足

係樂天塔岀面個奧林匹克公園睇？

辛苦曬

Push

我係香港手足都係啱啱加入佢地
有嗌廣東話口號

係樂天mall行緊黎